頂，我唔想同人做group project 呀

講真，當一個group proj佔一科15%，我就咁樣睇，3個人做就每人佔5%，6個人做就每人佔2.5%。 根本就好輕鬆，冇責任咁濟。每人做自己果part就咪搞我。 但有d柒頭就chur死你，我X啦。 我從來唔做freerider，我交d貨拎A就冇可能，不過pass就肯定俾到你，5%我肯定拎到果3%。總人有d人當好大件事，做得差少少就亂咁批評。 見過d偽學霸係咁屌某個組員做得差，我心諗，首先，你自己做得好好咩。 就算你做得好過佢，佢拎2%，你頂盡咪拎4%。中間差果2%對你果科影響到d乜？ 你就當佢係你殺父仇人咁 我真無語。所以我group proj真係唔要求高分，搵到個夾到已經好好

ok

group project 咩人都有真係好煩 好似你咁講要求唔高但求夾到

係人都憎 同fd做又唔好意思罵佢
同唔識既人做班人又鳩做

我有啲科佔40%

我係free rider, 因為group project 佔分太少，A同B overall 成科只差3%左右。
Individual 同考試先會認真做。
利伸 first hon

點解我睇唔明段野

嗰D B grade 料拎份A grade source，跟足人Format就以為自己都有A先柒，同佢講又唔聽又要人做多咁多野，最後咪一尻樣

你見識過呀Sir 亂分未

freerider

我嗰科proj佔6成

數學家

屌，有冇見過有啲on9做group project打撚段中文就google translate返英文，然後話讀落去通順就得

我係見到project就憎
又要寫文
又要present
又要plan要做咩
我寧願叫我瘋狂計數/答short question 都冇咁嬲

世界將我包圍....🚬

點解一樣都係group project
但係你佔咁少 我嗰啲全部至少佔40%
然後啲coursemate成日話要meetings
搞到individual嘅assignment都唔夠時間做

又話訓練下啲乜乜柒柒能力呀交際路果啲
我屌你啦 唔做project我唔撚識同人溝通咩 on9 最大問題係嘥晒啲時間去揼份無助學術既野上面 搞埋晒啲偽學術

組grp你情我願
你自己做乜摏個頭埋去先